全民白票

投乜plan B, 入到去咪又係DQ. 投白票當公投

PR

On9

最後先白票

未有正式選單前叫人白票一律當PR 5毛處理

又一個account

俾你投咗200萬白票有咩用？ 200萬投哂建制個noice可能仲大d

唔緊要.. 等佢地 FF 下啦.. 當去到 plan Z 都 DQ 晒你佢地都唔知會唔會醒

我都係果句... 我當初都撐 35+ 反白兵.. 就係為左呢一刻..

呢一刻係公我贏字佢輸...

佢 DQ.. 就國際線見... 唔 DQ.. 就 35+..

呢個局係 60 萬人O既成就

而家既然對家選擇 DQ.. 就無理由再浪費時間響一 D 毫無意義O既戰線..

痴撚線公司

就係要俾佢DQ